一人噏一套戲 你覺得成個連登得你有睇過

睇下係咪

美國蚊型app旗下原創片
Imdb 同 douban都少comment到喊

成套戲得四個演員，外景非常少
主要係不斷噏不斷噏，低成本到喊
唔相信呢度會有人睇過

No end game plss

天軍

時空警察hyperion

007

50/50

Godfather la
冷門美國早期電影
講黑社會低成本制作

頭文字d 呢套基本

Fail啦 普通pop戲

Godfather????????

Avengers: Endgame

幾正 高度推介

點會冷門
我印象中都睇過一兩套

Sully?

303

一家大哂

三五成群

樓上咁覆，唔爭在我講埋逃學威龍啦

睇過，鬼妹frd介紹我睇，話好睇，而我係笑到仆街

Dog Town

Three crowns of the sailor

都唔算太小眾 果個年代黎講
係講個後生仔遇到個水手
個水手就係到分享佢奇撚怪怪既人生經歷

成套戲都係奇撚怪怪 好似老夫子耐人尋味咁

汽車人總動員

應召名冊？

我個孫都睇過

叫我？

呢套應該多d人睇過
幾個白痴美國妹去哥斯達黎加渡假，點知女主角被隻不知名蟲咬左之後
就成套戲影佢點慢慢變蟲
聽落好似變形人魔，但係D級版
仲吹到首映個陣有兩條友睇睇下暈低左
得啖笑

Siro-3187

Spare Parts

The Mist

那些年

譚凱琪

《粵劇特朗普》

利申：下個禮拜日睇

有睇sor

The selfish gaint

肥囝

End Game

睇過

澀青298-03

森本晃司 部分

王爾德睇過舊年呢套，晚年好慘

冷門得he 最緊要好睇 我推薦呢套

7,80年代果D已經大把連登仔無睇過啦
至於講到Nosferatu呀Metropolis,呀都係唔好講咁遠,Hitchcock果D都唔知有幾多人有睇

Lolita (1997)
Jeremy Irons啲囗音

呢個聽過

spy hard

O My God...O My God...O My God...

PS I love you

Peaky blinder

胡妮晶吞精加底

索多碼120天 聽就應該唔少人聽過
我睇過一次咁大把

Stephen King喎點會冇乜人睇

屌你唔知以為你200年後嚟，教父點會冇人睇過呀

有套叫《十誡》嘅喜劇片
成套戲係一係友講愛情/婚姻「十條誡律」
每一條又有一段15-30分鐘嘅單元片（反正係唔連貫嘅片）
雖然講嘅嘢聽落好似係歪理當真理，但又有嗰種American stand up comedy嘅感覺

睇過，唔血腥但係會睇到心都寒撚埋

仲有套叫剪刀手愛德華，Johnny depp主演
超低成本cult片
啲外景好似以前玩GTA嗰啲早期沙盒地圖咁，乜柒都冇

依套正，無廣告、無宣傳、災難級特效，得Youtube 條Trailer

劇組故意只賣一張戲飛，所以票房係$11 美金

點會無人睇過 咁出名
每次睇都覺得好sweet 又好sad

劇情好淒美

挑下機先 太耐都唔係好記得
有套係一家人 去露營
好似露營車死左火 停左係個農場度
點知原來係個後父 夾埋農場既人肉買家 水個家人去
之後捉撚晒 又逃走又捉返咁上下 好似死淨女主角
最後女主角留低 困住d人肉買家係個籠度
完

楊德昌 一一
好鐘意爸爸喺日本遇到舊情人果段

搭錯車

兩女一杯

舊版賓虛，連登應該唔多人睇

Yes or no

The funny game

Hector and the Search for Happiness (2014)

De surprise (2015)

The lobster (2015)

Microbe and Gasoline (2015)

A perfect day (2015)

Bajrangi Bhaijaan (2015)

未能盡錄 覺得冇人睇過係因為自己都係隨便買飛入去睇嗰兩年好得閒逢五六日必定每日去戲院睇一場戲

呢套正

低成本 b級版雷神

唔會啦 呢套應該好多人睇過

睇過
好似叫人肉農場之類

黎耀祥 - 殺手再培訓

建國大業

唔知夠唔夠冷門

Atlantic Rim

The lobster好出名

Who killed captain Alex

少林搭棚大師

真？成堆最難睇係佢喎
咁都係一套啫

Presents 海膽煎餅～

劉家輝好charm

有無人睇過Ryan Gosling自編自導大作

最憎d新導演掛住撚鏡，砌畫面，
好好講個故事都唔得

十三太保
姜大偉一挑十好正

鐵馬騮
甄子丹木樁大戰勁深刻

鐵達尼號

醉拳甘乃迪

呢套好出名喎

1969年邵氏既《三笑》，即係唐伯虎點秋香

原來石榴姐同祝枝山個兩段以前都已經有

會唔會佢係講緊套戲叫"Godfather la"

十三太保睇過 不過好細個 無咩印象
姜大偉係咪比人五馬分屍果個

係呀
打哂十二個兄弟

之前邵氏唔知幾多年係tvb 睇過

最佳拍檔

Pathfinder 屠龍戰紀

真正冇人睇過既戲係唔會有人留言既

三五成群
古惑仔1

晴天霹靂下集大結局

黃韻詩至愛

前幾年上新版 無線有播

當年得電影中心上，應該冇人同我一樣戲院睇

Battle of Warsaw 1920 印象中麻麻

Fetih 1453 呢套有人睇過都唔奇 見過啲大陸網推

上個月咁啱
上網睇過下
唔明講咩

雷雨

De Surprise同A perfect day睇過

我再引一套

The Brand New Testament

jess + moss
當年電影節睇
畫面勁靚，好鐘意

Iron Sky

潛行凶間
幾年前睇過
講入人地個夢 個題材幾得意
應該無咩人睇過

好行喎ching

悶到仆街 復仇者好睇好多
封面個阿伯冇超能力又唔好打 美國隊長一拳打死佢啦XD

依家咁多人上連登
一定涵蓋到好多indie電影撚
好難會有套得一個user睇過
計埋cd-rom更難
要未上過首輪+冇碟出先得
仲要好多影史classic1910s utube都有
計埋好多人讀電影

冇乜機會

有無人睇過?

天行者 ?

有無人認得?
無就我睇過掛

屌 我諗周星馳既所有電影得我一個睇過咋嘩

咁我點知呢度啲人平時睇開咩 都係講下啫 行極都係兩套 至少我身邊真係冇人睇過

香港電視上未播過的李連杰動作片

副會長主演的某日本戲,應該得我睇過

呢套戲個中文名真係一絕
一樹梨花壓海棠

Versus 2000，導演：北村龍平

你攞d近年戲院首輪會上嘅戲緊係行啦

呢套譯得ok
但Kubrick另外套Barry Lyndon香港譯亂世兒女
好唔岩套戲

經典黎
好睇

有冇人睇過？

inception 點會無人睇過
路蘭導演 里安納度主角 仲有咁多有演技之人拍

佢假膠

重生之鬼，日本電影，d動作場面

大細睪丸怪

咁都有人睇過

what about kevin

Dolly lor 啲 friend

點解咁多人講d經典電影會認為人地冇睇過架呢

韓國電影 愛回家
有無人睇過？

除咗第一套其他全部睇過

Fanfan

屋企有碟 不過未睇過

有啲唔知真膠定假膠睇到好尷尬
明明留意吓電影嘅都會睇過

我要攞返我失去嘅野！

咁唔爭在講埋
阿凡達
Titanic
Avengers1-4集

人中之龍電影版，我諗少人睇喇掛？

War屋企有碟
又好似真係未響電視上面見過

聽人講呢套野當年係戲院係睇到𠝹凳

追Tarantino的戲而睇返，臨尾場槍戰啟發好多港片。

a serbian film

發條橙

咩戲

Spirits of the Air, Gremlins of the Clouds

金田一手稿之奇異檔案

主角係許志安

Songs from the Second Floor

力王II 之中國拳霸

講下有咩感受？
唔敢睇

三十一
the one warrior

代客𠝹女

下水道美人魚

網絡電影 黑暗之光

工廠少爺

成套戲既內容都係根據humbert humbert小說入面係法官同陪審團面前講既口供拍成
信幾多成自己諗

暈長

站台？
中國獨立電影

去差館報失啦 仆街

自從他來了

Waking life
睇過請like

3頭都睇過估唔到出埋6

再世紅梅記

會唔會係得你一個睇過

哈利波特

the guernsey literature and potato peel pie
仲突登買左佢本書

Netflix睇過
唔錯

樓主果套連wiki都搵唔到

係 一路睇一路覺得自己都係果個時代咁

想睇，
聽說伏
(都會睇，未得閑搵)

有，片頭見到電光超人玩具

係咪伏片？

呢類佢地拍太多，多數睇女

電影？已經睇完

係咪泰國個套？有睇過

Mary and Max

The man who stares at goats

无产阶级贫下中农蚂蚁革命史
你班仆街講咩三五成群

The boy in the striped pyjamas

睇過啦

贖命

eason有份拍.人生睇過最垃圾既片

The Insult 給我一個道歉
After Lucia 校園欺凌後
The Admiral 無畏上將高爾察克

好似仲有第二第三集
都係1最好睇

空天獵

天浴

true or dare
淨個名已經好多套戲

我睇過講魔鬼個套

新獨臂刀
投奔怒海

同場

連登日日講黎講去都係個幾套戲炸嘛
有幾可有討論過d經典電影

以前屋企電視仲有有線電影台，細個睇睇埋埋好多無厘頭電影
仲有個台睇外國恐怖片 不過唔得晒d名

即係邊套

)

利申先：上網睇

原來是最近果套，
衰衰地

我不是藩金蓮

Zombeavers

爛到喺戲院恰著

boogeyman

15:17 to Paris
香港有無上過？

香港戲院都有上啦

芳華

笑片黎架喎

明你講乜
但D封面成日用比堅尼女
好明顯

假如愛有天意

你不如話星語心願

流浪地球

sor..其實我無睇過

無
呢套真係唔上無損失

攬下都要生要死
呢d女真係人人得以誅之

我其實都係引下邊個有睇過啫

我柒左 原來樓上已經講左

The China Syndrome

二百年後應該都會有人睇過，怕且佢似二百年前黎多啲

其實我都係聽過個名
愛情片始終唔啱口味

羅守耀 滅門

trueman show

其實呢套幾好睇 奧斯卡最佳外語提名

Lean on Pete

2017年的一套電影

愈睇愈嬲
條o靚仔可以做錯幾多決定

唔覺連登仔會去睇但真心高質

太陽之子

Birdman
唔敢話少人睇過，但少人睇哂全套

誓不低頭
有日睇有線見到，記得有阿yu,錢嘉樂做，2個都好後生既樣，畫質似十幾年前既
有日tvb凌晨又播呢套戲但次次都冇乜點睇

奧斯卡最佳電影嚟喎，點會少人睇晒全套

仲有呢套真嘅 愛。回家

？？？？

鐵甲人

有線成日播好多聽都冇聽過，冇宣傳過既戲
有套鍾麗緹做叫驚心動魄，講佢有日個老公失蹤，佢搵老公時見番佢老公但個老公唔識佢咁身邊仲多左女人，個老公竟然叫個個女人做老婆，鍾麗緹周圍搵人求救搵左好耐先有人信佢，但結局鍾麗緹好驚咁起身但隔離個男人係其他人

有套叫仙球大戰有阿sa,古裝戲

Павел Прилучный好撚正

月黑高飛

講逃獄既,應該冇咩人知,好睇

係

moneyshot
成世人睇過最爛Ge片
好似講有個黑社會大佬投資比個導演拍套戲
但個導演飲醉洗哂d錢
臨交貨事但搵大佬個女做女主角，事但搵堆路人黎拍套垃圾戲交貨
最後拍套垃圾出黎個大佬竟然收貨
然後成套戲比我ge感覺就係其實係咪個導演自己真人真事黎事但拍套垃圾戲

imdb唯一comment

Maybe, if you are really, really bored and have nothing else to do, watch this movie. But don't expect much.

The main reason to maybe see this movie is as an example of how almost anyone can make a movie. You don't need a good story, you don't need an attractive cast, you don't need good actors. And this movie fits that bill very nicely.

Nothing worthwhile in this movie, except to see what a really bad movie is like.

十字狂魔

123 肯定無人睇過

因為根本無呢套戲

The color of Pomegranates
港譯：紅塵百劫
畫面色彩好豐富，鏡頭同內容帶濃濃詩意

係咪3條友搭火車個套
又係睇咗一陣就放棄

狗咬狗

佢拍既仲有
短暫的生命
殭屍新戰士(好似咁上下名)
有線播先知有呢幾套戲

我睇過東方快車謀殺案

我唔知 我睇完滅門淨係想屌佢老未

戀愛部屋

依套睇過
好撚嘔心
周圍都係卵

咁出名點會得你睇過

The Duff

La cara oculta

係咪痴線架,主角贏左拳賽但死鳩左
同埋無曬上集果D重口味位,不如唔好叫力王啦

伊丹十三嘅 タンポポ（蒲公英）

咁冇，只係睇過新個套

好睇呢套

咁你個名應該都無咩人識

呢套應該無人睇過啦卦？
我十鳩幾年前喺有線電影2台先睇過一次咁大把。

劇情好鳩，但真係B級片大卡士製作

麻雀枱上淫

有呀， 係艘船度玩逐個死？
記得細個卓韻芝有篇專欄講呢套戲

竟然有同好。
老老實實，呢套我覺得除咗結尾鳩之外，其餘部分拍得真係算係咁。
我以前形容呢套係beta版大逃殺。

細個無互聯網個陣，說係攬住個電影台過世

麻雀檯上淫條女一般，真係睇肥屍算。

反而童寧呢兩部正呀，我都而家都分唔到係咪打真軍：

我覺得好睇

The Best Offer. 應該無人聽過，但係勁好睇。

Nude Nuns with Big Guns。好正嘅Cult 片。

The Man from Earth。反耶撚必睇，好正。

少見識就唔好以為自己與別不同

the best offer睇過

the man from earth 好出名wo
雖然我都冇睇過

Germany year zero

好似好少聽人講好好睇

seed please

蟻哥正傳, 大陸叫螞蟻尖兵

想睇，邊度仲搵得到

嘩條女好撚正，咩戲

Joey

應該得我睇過

香水-一個殺人者的故事

N年前舊登有人介紹過喪屍茅廁
最記得條女一路踎喺度痾屎，下面屎坑隻喪屍就伸個頭想咬佢

Круг второй （the second circle)

講主角老豆死左但主角無錢埋葬搞喪禮
最經典係一shot十幾分鐘影住主角對住條屍爆喊

I served the king of England (我曾侍候過英國國王）

應該有人睇過（奧斯卡最佳外語入圍）

真心推介，超超超好睇
承傳一貫捷克喜劇文學諷刺反戰風格
改編自捷克文豪赫拉巴爾同名小說

Брестская крепость （Fortress of War)

白俄二戰電影
幾好睇
唔熟個邊歷史未必有興趣
（我記得個陣同條女睇，佢悶到真係寧願幫我含撚算）

應該仲有好多套，但唔記得戲名了

有套係講個阿媽去車臣軍隊探仔

有套係個俄仔去天氣站做野（成套戲好似得兩個演員）

有套土耳其電影又係講個男人單身一人上天氣站做野巧遇女主

最後又諗多一套

JFK

都應該有人睇過

講醉拳甘迺迪刺殺後兩年，有個檢察官嘗試翻案
個陣歷史老師特登上堂播

值得一屌

白梓軒完全唔想同彭冠期打車輪，點攪呀ching

Bajrangi Bhaijaan 又有Salmon Khan又香港大路戲院上過 又當年破印度海外票房 好大路

反而好想搵下有冇睇過Dabba嘅同好明明又近代又大路，但就暫時未遇過有同年紀嘅人睇過

第一套係電影院睇到瞓著既電影

記得果時好少地方有得睇， 最衕去左油麻地戲院睇

呢套嘢我其實為咗睇梁敏儀
會唔會太重口味

我細個果時覺得好好睇

印度片：Oh My God
咩巴菲的奇妙之旅

個男最後將樽香水淋係自己身，搞到其他人high左野咁果套?

港產片-不設房
唔知有冇人睇過，我幾鍾意

淨係睇過力王 同 力王 II 之中國拳霸
力王之真正敵人、力王之黑色擂台 未睇

你睇果個係應該係力王之真正敵人，接住力王拍嘅第2套

鍾意永久居留多啲
對最後果幕united funeral印象好深刻，一堆棺木漂浮喺死海上
好靚

識貨

同感，睇完好耐，已經唔記得咗佢講咩

睇過Hector, 我自己覺得自己覺得唔錯

睇過，冇記錯原版係法文既？？

睇過，但個人覺得都幾rubbish, 似惡搞片

Ingrid goes west
帶出個意義幾好 但個結局有小小本末倒置

比利時既法文

ching 識貨，The Best Offer 睇到我有d 心酸，主角好慘

記得當時高登有人開po講過，唔知連登有無人睇過

唔敢講成個連登冇人睇過，但都想係度推介下d 唔出太出名，但自己覺得唔錯嘅電影

In your eyes (2014)

The Thirteenth floor (1999)

Mr. Deeds (2002)

When Harry Met Sally..... (1989)

Witness for the prosecution (1957)

女機械人

有線個陣成日播

連我啊爸都睇到入晒神

Tinker Tailor Soldier Spy
好難睇得明

bt

除非你搵電影系學生作品出黎講
唔係外國電影節既戲都9成有人睇過

曼波女郎⋯⋯

Barbie 識睇一定係睇真假公主

呢套睇到流馬尿

原來有咁多套,你唔講真係唔知
DOWN果陣都係叫力王2,真係唔知邊套打邊套

I love 葛蘭

鐵拳俠2
第一集應該多人睇過,第二集冷門D